知唔知點解依家狗用大圍捕，係因為冇人起其他區開花

預左比人屌叫人開花
但冷靜d 先
開花模式要進化，唔洗一堆人
要轉為小隊模式，地下形式快閃

點解依家咁容易圍捕，因為佢哋全部力集中一點

如果十八區同時有快閃 ，狗一定唔夠力
例子：8.5

利申：講緊game

其他區開花佢咪一區一區咁做
我有咩問題

開花 快閃
打機識打一定咁打

有咩問題

你你知唔知而家開花幾分鐘就出黎捉人

你依家中環有人做野唔通上水既警會調走咩
唔好玩啦

上星期一百萬人出港島 轉個頭散水 返到屋企都開唔到花 你覺得仲開到？

唔係聚人果種

Push